[美帝]如果從外國人肉帶大量口罩回港有冇問題?

岩岩發現到美帝有個網仲有貨, 我買左1盒(300個),BFE+PFE口罩來, 2月3號拎到
之後我問過customer service, 話訂幾十盒會唔會有, 佢話暫時仲有
如果從外國人肉帶大量口罩回港有冇問題? , OR 寄番香港既話
會唔會話犯法/比稅之類,
如果成事既話, 可以成本價賣比手足( 我估3個箱可以帶到幾十-100盒?)

感謝兄弟！

可以嘅
如果海關未禁的話

除非海關都唔夠口罩 唔係應該唔會理你嘅

希望巴打可以帶過，留名一盒

留名要2盒
屋企一家四口得返20個

留名2盒，全家得番十個左右

可以就一盒

上面班人有冇睇，1盒(300個)，你要兩盒來敏屎

想要2盒
屋企一家三口得返十幾個

如一盒300個咁一盒ok了

我都未落單, 唔洗咁快LM 住, 呢家等緊2月3號拎到第一盒上手再落大單.
但有冇法律JJ 解釋下犯唔犯法/ 寄既話會唔會比海關扣起?
如果寄既話,有冇咩團體信得過, 可以確保到口罩真係平均分配到比手足?
BTW 我預1位手足都係買到一盒到

可以既話想要一盒，屋企得返30個4個人用

如果可以，想要1盒，感謝

所以唔會比2盒比一個人, 盡可能平均分配到比有需要手足

全部都淨係識LM+番TG

留名要2盒

留名要一盒
成屋七個人 得番一盒口罩

半盒甚至1/3盒都夠，有100個都夠頂一段時間，其他留俾有需要手足

極度懷疑 好多都係自動LM BOT 來, 都唔睇我打既野
有冇人解答下

留名要兩盒，感謝

更多既人係同你買黎炒

想知人係美國可唔可以直接寄返香港？？

因為屋企4個人
如果唔得，1盒都可以

其實英美都仲有儲貨，唔明個正苦點解硬係要同大陸爭

事實上無人會理，人地走水貨都係成喼運，除非香港將口罩列做戰略物資

拎咁多返嚟小心自己人身安全好過，到時分分鐘搶口罩

咁每人分半盒囉, 炒唔到掛

巴打， 留名要 1-2 盒 手上得返廿零個

你係完全冇犯法，除非侵落 EO；但問你一樣野，你英文口語如何

2個大箱寄倉,+ 1細箱hand carry唔知帶到幾多盒
斷估係街D人唔會知我成箱口罩掛

2盒謝謝

1000蚊兩盒

同問，推

半盒我都制呀

溝通到囉, 做咩咁問

要重申
海關無禁過口罩入境
當豬嘴 60926都入到境嗰陣點會口罩入唔到
入唔到係藉口黎，接左單唔想出貨畀香港/集運要經中國再到香港就會畀大陸截

LM睇你點走數咋，on9

留名要2盒。謝謝。

一盒即平時六盒，一盒頂到成二個月有多

我個人係美國阿, 我早2日訂左1盒, 2月3號去鋪頭拎
口罩品質應該冇問題, 間野大店來, 周圍都有

OK, 姐係我做多左?

係囉，個個都兩盒，唔通一千個個裝又係要兩盒

人肉帶，
放喺gip應該無問題。

你有幾何見海關查普通人行李，
而且口罩唔係違禁品。

再唔係就叫人入錢俾你先，
大家承擔風險。

BTW 如果自己拎去UPS/ DHL 寄既話, 會唔會比海關扣住?
如果寄既話, 同埋有咩團體信得過? 星火?

總有人潑冷水架喇，做到咪儘量做，幫得一個就一個

Push 到法律JJ

可以既話想要一盒，一家5口得番十幾個

你check 吓有無出口限制，然後人肉拎。

經驗囉，
個時出入美國境我地一定搵個 CBC 或 ABC 揸車囉，撞到個心情唔靚，有乜野好說話嘛

唔好話HAND CARRY 既野, 寄倉既話, 都會SCAN 過晒嫁

你申報清楚無人會扣住，驚咪唔好一次咁多

除非佢唔俾出口 否則應該冇問題

美國俾出口，
Scan都唔怕啦。

自己唔貴重嘅行李就寄返香港。

普通溝通既話,未去到要搵翻譯咁屎

好貴運費

有機會清關開箱檢查，咁樣會要多三四日先寄到去你手

咩團體就等其他人答

比小小時間 幫你問問海關人

機票呢家來回先4-500USD 一張
運費係咪會貴過呢個數 未試過國際寄野

連登都同facebook一撚樣 個撚個淨係識留言話要幾多盒

我都覺得自己運最安全
我3個人得返半盒都諗緊好唔好飛返日本自己運

其實你上 ebay 硬食炒價，買二盒重好

有得人肉就最好人肉， 機票住宿交通錢就口罩果度share返， 最好收少少訂先

想要一盒

留名要兩盒

無問題，放心去馬！

如果可以 想要兩盒🙏🏻😭 thanks

人地去到美國帶返黎
成班伸手黨就lm叫人俾佢
做乜鳩

美國邊間仲有貨

巴打要1盒，多謝

想要一盒
唔要太多
希望人人有口罩

一盒thx

+1 想買俾屋企人

求1盒口罩

Lm

想要兩盒，可以比埋貼屎你

留名要1盒就夠

想要一盒 感謝

會唔會有popo放蛇捉班留tg撚

留名想要一盒 多謝巴打

無人留意到外國人肉

法又唔會犯既 大陸人都係咁掃番黎啦 不過寄既話過唔過到海關成問題 搵d做海關或者機場既幫手

Cls 係咪文盲嚟㗎
大大隻字叫咗唔使留tg都仲係咁

有咩問題

可以 但係要盡量唔好經中國

DHL個網站可以幫你計返個箱嘅大細重量
之後俾個大概價錢你

留名

你買咗以後唔好話支那狗買斷晒人地啲奶粉口罩

仲有咩網有？人係美國但想買都買唔到

好人一生平安
當自用唔得咩
推到有法律j 答你

留名 人肉帶應該冇咩理由會扣起
應該最多都係商業出口有quota

口罩非危險品可以帶，口罩在香港不需抽稅

成事既話，都想留個名

好多 oem 廠有呀，你上ebay 睇吓，鬼佬公司做醫療有貨，不過寄本地

我就唔知 未去過美國 但希望巴打你帶到 好多人都冇

唔好益班乞兒

Lm 手足希望成事

最多都係收返稅？
唔識 but push

想要一盒，thanks

幫推
巴打好人有好報
希望買到一盒

LM先，以我所知，人肉既話香港海關無權理，但千祈唔好寄，寄既話如果中轉鬼國就多數會失左。

邊個網？

法律上絕對無問題

真係唔會知邊d人有真係需要 我每個po都留名話要1盒咪有好多盒？ 老實講到依家個個都係扑口罩 但無人理政府💩

想要一盒 感激

大部分連登仔真係free rider，巴打好心運罩，基本問題同風險都未解決

你班友淨係識留名要貨又唔幫手research......一陣巴打比海關刁難你地過唔過意得去

LM 1盒 感謝

1盒感激

應該可以 但Amazon/現實商店九成都無哂貨
前幾日同朋友揸左幾粒鐘車
都搵唔到
利：美國jj

能唔能夠留名要三盒🥺 感謝

LM

希望買到兩盒

絕望求一盒
感謝Ching

小心

香港人係咁，有殺錯冇放過

想要一盒
一家四口 得番50個 之前訂左D 但係好驚cut單 一日唔到手 一日都未驚完

並非法律JJ俾唔到啲咩意見你

如果係寄返嚟千祈唔好揀中資公司
佢哋會偷你野
甚至乎而家咁樣嘅時勢偷口罩係事出必行

真定假呀

你要900個做咩? 屋企有20人?
唔洗LM了, 我會等我第一盒貨到左, 睇下咩大細, 同埋有冇獨立保裝, 再決定點
BTW 有冇手足講下有咩團體信得過可以真係幫到唔同手足, 其實想睇下星火/社運團體有冇興趣, 因為真係想幫到手足, 而唔係藍絲/假手足. 因為連登都大把mon post 9/cd rom/藍絲/5毛

其實D口罩佢地有唔同size(50/300個), 50個好似10USD ,300個就30-40USD, (未計運費/人肉運費機票錢)

咁好似寄好過人肉帶WO, 我都唔想因為帶口罩而被拉

有冇link? 想叫親戚幫手買

Lm想買一盒，就尼用哂

港蝗

幫推

利申：非法律撚

我叔喺東南亞國家嘅當地醫院買左成箱口罩番HK 派親戚。佢當寄倉行李咁番，無比人欄。

LM要盒 全家得番一盒

應該無事...啲人代購都係幾箱咁運
你係想點運翻香港？

Ups 不過好貴

個seller會寄英國？

想要15個

拎去賣啦講真，呢到留tg果批分分鐘係炒家黎

雖然我自己都留左名 但係想留返比啲真係冇口罩儲備既手足用先 猶其係返醫院個啲 炒家死全家

如果可以嘅話我想要4盒，我得返幾日貨仔

如果可以想要一盒呀
光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

要10盒唔該，屋企有10個人 tg：him11ww

巴打好波
留比急需既人
毒撚唔洗用口罩

係咪STAPLES?

好好笑

香港人係咁自私架啦
第一日知？

人地都話未落單
咁急出去排屈臣氏啦

你會唔會低估手足既量

Btw thx bro!

個個都狗衝架啦

我暫時夠用
都幫推

個啲唔好俾佢

轉頭就會俾人cut 單
我試咗好撚多間
而家成個美國都back order

推

得返四個救命

Staples冇貨啦

留夠兩盒就快無晒

上邊留tg既一係盲閪,一係bot

你要兩盒做乜鳩嘢

竟然有貨

平時應該會比人問你拎咁多做咩
但而家如果話送比屋企人＋朋友既話可能過到關?

可以啊

一家五口只求一盒

林酋死全家

你搵d大學生手足幫手寄啦
佢哋好多都放假放到2月17

大陸真係變戰略物資，香港唔知會唔會跟隊
有啲速遞會運去大陸再到香港，而大陸人會偷口罩⋯⋯

btw建議俾區議員/約幾個巴打喺街上派，好多公公婆婆冇得上網買唔到

我喺美國 都可以幫手訂
但係係咪真係唔會俾海關扣起？

人肉帶翻黎/空運就ok
如果經內地陸路會比蝗偷走

人性光輝巴打好人一生平安

利申：我唔洗，留俾有需要嘅人

台灣限5盒，其他應該無限，問下囉

自己帶就應該最易入境
其實法律上就無問題既口罩本身唔洗貨稅
但如果你就咁寄佢見你一大箱亦有可能會扣起來查
到時搞幾耐又唔知

我想要两盒 唔該

Sor 係一盒

應該唔會截查，當手信？
想要一盒,thx

洗唔洗集運 定可以直接ship to Hong Kong?

留名

tg

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

應該要集 集完都平

想要兩盒唔該你

萬事小心 巴打

巴打 我都得返好少口罩 想要一盒

想要兩盒 感謝巴打

巴打 我得番1個小童罩 參與左129罷工活動

想要一盒 6人家庭

唔該都無句

想要兩盒

唔該🙏🏻🙏🏻🙏🏻

以懶人嚟講，單睇以下單新聞，運口罩入香港應該係無問題嘅
最多係會被抽查睇下有冇違禁品

Souce:

但作為一個有求真精神既人呢……

再睇下海關網頁︰
1. 口罩唔係「應課稅品」，唔存在逃稅問題

2. 進口藥劑產品及藥物，須受香港法例第60章附屬法例《進出口（一般）規例》管制。凡進口此等物品，必須附同由衛生署簽發的許可證。進入香港的旅客如在其個人行李內攜帶合理數量供個人用的藥劑產品或藥物，可獲豁免領取牌照。此外，轉運貨物亦可在若干條件下獲豁免領取牌照。（詳見「轉運貨物豁免簽證方案」。）

一次過運咁多一定唔係合理數量架喇
問題係口罩算唔算「藥劑產品」？
《藥劑業及毒藥條例》第2條︰
藥劑製品 (pharmaceutical product)及藥物 (medicine)指符合以下說明的物質或物質組合 —— (由2015年第2號第4條修訂)
(a)被表述為具有治療或預防人類或動物的疾病的特性；或
(b)可應用或施用於人類或動物，其目的是 ——
(i)透過藥理、免疫或新陳代謝作用，以恢復、矯正或改變生理機能；或
(ii)作出醫學診斷。 (由1977年第50號第2條代替。由2015年第2號第4條修訂)

可惜我暫時未搵到同口罩相關既case law (有可能係我睇漏眼，有錯請指正)

再睇衞生署藥物辦公室藥物評審及進出口管制科出既「根據《藥劑業及毒藥條例》(第 138 章)將產品歸類為“藥劑製品”指引 」

由於口罩係用作預防疾病， 並非透過藥理、免疫或新陳代謝途徑在人體 內或人體上達至主要的原擬作用；並非藥用，亦應該唔會對公眾造成任何風險

以common sense approach我結論係口罩唔屬於藥劑製品，所以唔受進出口管制

p.s. 屋企都得返少量口罩存貨only，運到香港之後求巴打賣一盒俾我

我覺得而家個個都會話冇事冇事
叫你帶多d過黎
到你d口罩萬一被攔截其他人都冇損失

利申：得返幾隻口罩

如果有想要3盒

比多啲人分到 我要1/3盒都得😥🙏

屌你老母上面班人話要一盒兩盒嗰啲真係憨撚柒尻，講嘢都唔撚帶個腦 出面50個一盒都限購一人一盒，依家300個一盒你班友照樣開口就要一至兩盒 留你老母名咩，連登究竟有幾多人咁撚自私

你係咪買 3M 1826?
我美帝某網買，收到過期貨 ，2012 年生產
之後賣家唔應機

留名
一家大細一盒或兩盒頂三個月

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

一盒thx!!

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

想要一盒 thanks!!!

多謝手足 留名要一盒

係1000蚊兩盒,每盒30個

之前問左佢會唔會cancel/cut單, 佢話唔會, 話會2月3 號前到店, 就會叫我來拎
希望係真

PLEASE NOTE: The Coronavirus outbreak has caused a WORLDWIDE shortage of N95 Masks. If you choose to order this mask, your order will be placed in a Queue and will ship when product restocks sufficiently to reach your place in the queue. We can not give any estimate to when your order will ship. Thank you for your understanding.

無送貨期..點買?
唔好出 post 害人.

有可能唔到standard喎
唔覺佢有 astm2100
巴打睇路

賣比香港各工會
唔好自己散
等工會幫你
吸引人入工會

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

試下睇埋右上角?

買唔買到口罩都話害人, 仲以為個位手足教緊人買藥

有既話只求一盒

手足會唔會考慮下寄放係不同工會到賣？

睇左...
佢寫" AVAILABILITY: In-Stock
Usually Ships Within 24 Hours"

但佢 remark 咁寫, 你話跟邊個?
"usually" 即係唔一定.

定樓主你直頭打去相關部門問呀
之前台灣未禁有人帶成gip都冇事
不過外國就唔知喇
Btw我都好想要盒

Card Declined: The transaction has been declined because of an AVS mismatch. The address provided does not match billing address of cardholder.
師兄 知唔知可以點搞

用 paypal 俾, 得唔得?

留名排2盒有1盒都好

感謝手足

想要2盒

呢啲道德綁架撚 最好一盒都唔好畀佢
好似老馮要買畀佢咁

如果一盒有咁多咁搵區議員會唔會好D

留名兩盒，一盒都好

Ok搞掂左thx bro

一盒都夠哂

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

想要60個
屋企得啲活性碳同唔防菌口罩

一黎就要1200個都講得出你臉皮有幾厚

如果帶到想要一盒，感激

手足有心

之前海關唔係澄清左冇禁口罩？

好似得內地海關扣起 香港依家暫時淨係會查假口罩

lm 要3箱

一盒就可以 一家得十幾個

唔經內地就得 香港海關暫時淨捉假貨

要2盒 🙏

lm要一盒
好人有女好報
一家四口得番三十個

美國無限制出境就無問題，多數無限

美國同加偉大既口罩一定合格先會俾賣，所以買到就係岩用